香港23歲女僕被捕

赴台灣旅遊的廿三歲譚姓香港女子，周日涉嫌在桃園中壢地區一間女僕咖啡店打工，遭移民署人員帶署調查。譚辯稱不懂法例，惟當局將依例強制遣送她出境及管制入境，店主亦將被罰款。

當地首宗 辯稱不知違法

綽號「鈴鈴」的譚女，是熱衷於扮演學生及女僕的Cosplayer（角色扮演愛好者），Facebook專頁有上萬粉絲。據悉譚女持入台證多次以觀光名義，到全台各地多間咖啡店打工。譚女更在網上公告周知，加上店家宣傳，當局因而接獲舉報。移民署於周日突襲稽查，查獲譚女本人。據悉，譚自稱來台是與網上認識的女僕同好人士交流，否認有利益關係，不清楚會違法。

移民署專勤隊表示，香港女子來台當女僕工作屬當地首宗。涉嫌違反《就業服務法》的女僕咖啡店負責人，將面臨最高七十五萬元新台幣（約十九萬三千港元）罰款。

想差電

送去男監倉幾日啦, 免罰款

個鼻lone想點

香港冇絆僕cafe咩
做咩山長水遠去台灣

台狗